到底乜野人先會鐘意熱刺呢隊閪波

屌你老母呀死熱狗

閪人

熱血上腦既小朋友

打擊賤種

未來人

仲嬲緊 唔好意思囉

你笑鳩埋北京電視機囉 今日都仲有人講緊呀

＠牛CHING ＠七公

咁樣半人半狗既物體

普狗教出黎既狗隊

你老豆死左，而家多啖飯食啊？
肥左咁多既

很想要吧

韓狗

識人熱+皇

又要推返上黎 熱狗我屌你老母

好撚嬲

人？

返哂狗屋j 未來 仲敢出黎柒咩

贏到皇馬打哂丁咁